點樣可以令女朋友愛自己多d

想佢愛到一個極限 有咩方法
應該要點做
有冇人知道加分享下

買棟樓比佢

之外呢

食佢d m

Benz 加隻撈

除左送野比佢之外呢

光速屌西

首先愛佢多啲先都要人教

再買多一棟

你冇錢愛你老母咩，咪胡思亂想啦

公屋仔表示拍過幾次拖，每一個都唔係好愛我

呢個係真? 我次次都唔夠投入

鬼叫你窮咩

事業有成

自己愛自己多啲先

點解 咩意思?

放置play

贈你兩句
Time is love
時間就是金錢

你下面夠唔夠大同硬先

拍拖愈耐 就愈愛嗎?

每段都唔好咁上心 識到一個就搵定下個 因為啲女會唔理你為佢付出幾多 一句淡左就分手 第2日就icon轉哂做同第二條仔一齊
女係拎黎娛樂 唔洗放感情 因為佢地都係會咁對你

意思係你愈多錢就好似拍左好耐拖咁，條女會好愛你